% Diese Aufgabe wird durch 201 ersetzt.

\section{Random Walk}
\recommended{???}{\variablen \verzweigungen \zufall}

Schreiben Sie ein Programm, dass einen \textit{random walk} simuliert.
Das heißt, ein Pixel beginnt im Zentrum des Bildes und bewegst sich in jedem \code{draw()}-Durchgang zufällig einen Pixel nach links, rechts, oben oder unten, und färbt dort den Pixel ein.
Alte Pixel behalten ihre Farbe bei.
Passen Sie auf, dass der Pixel nicht über die Ränder des Spielfelds wandert.

\clue{Sie können mit diesem Programm auch hübsche abstrakte Bilder erzeugen, indem Sie den Farbton zufällig in kleinen Schritten variieren und ggf. mehrere Bewegungs- und Zeichenschritte in einem \code{draw()}-Durchgang ausführen.}
